# biblioteca-enlace-libre

Este proyecto surgió a partir de la materia "Culturas Digitales Libres" de la Universidad Nacional del Litoral, donde me encuentro realizado la Tecnicatura en Software Libre.

La idea es reunir en este sitio textos en formato PDF exclusivamente con licencias Creative Commona, es decir, que se puedan descargar libremente y puedan ser, si asi se deseara por un lector, poder ser compartidos o remixados sin restricciones.

Es por ello que las licencias tenidas en cuenta para subir al sitio serían, valga la restricción con fines positivos:

-Licencia AtribucionAtribución (by): Se permite cualquier explotación de la obra, incluyendo la explotación con fines comerciales y la creación de obras derivadas, la distribución de las cuales también está permitida sin ninguna restricción. Esta licencia es una licencia libre según la Freedom Defined.

-Licencia ReconocimientoReconocimiento – Compartir Igual (by-sa): Se permite el uso comercial de la obra y de las posibles obras derivadas, la distribución de las cuales se debe hacer con una licencia igual a la que regula la obra original. Esta licencia es una licencia libre según la Freedom Defined.

¡También está la posibilidad de que clones este repositorio, colabores o lo uses para el fin que desees!

